邊部軍事電影可以超越雷霆救兵1998

岩岩放假冇野做睇多左次
20年前嘅電影
今時今日睇都仲咁真實
特技可能仲好過20年後嘅戲

如果要比較我諗淨係得黑鷹可以比下

其他劇情、特技、戰爭場面應該全部被比下去

利申：無知90後求賜教同推介

珍珠港，但同年代

現代啟示錄

雷霆傘兵

呢套拍得最好睇
巴斯通個兩集真係拍到好絕望

戰狼同
戰狼2

enemies at the gate

不過只可以講接近水準，雷霆救兵太屈啦

你一講開即刻想睇返D-Day嗰段

戰爭片撚表示，係無

現實感似少少的就有，
The thin red line
Platoon
Full metal jacket

Act of Valor
13 Hours: Secret Soldiers of Benghazi
American Sniper

真實！？

d敵人有少少輕度智障咁款喎

das boot

我覺得戰爭片依個種類好好
以前睇親戰爭片都會睇到好心up
雖然而家一般人好似無機會接觸戰爭咁
但睇電影可以令人接近依樣野
睇得感受得多係會對生命，和平得成熟嘅睇法

the longest day

碧血長天， the longest day ，自己check imdb

巴打，識貨，但年紀同我應該有番....

電視劇 就有2部 band of brothers 同 the pacific
電影就真係冇 除非唔係用軍人角度（例如 Schindler’s list 同 the pianist)

你搞 gag 渣？

13 Hours 唔差㗎

we were solider
Flags of our fathers
Letters from Iwo Jima

電影真係得black hawk ...

孤獨的生還者
係絕望感上比有得比

鋼琴戰曲

Platoon 都幾好睇

畢彼特嘅furious